不想獨自快樂

望向天邊多遼闊